有冇人做過國泰送餐司機？？

因為我老豆諗住轉工 本身返個行返咗好多年 因為太辛苦 成日整親 諗住轉呢份工 所以想了解下份工 睇下好唔好做 會唔會太辛苦 唔知有冇人有返過可以講下

千祈唔好
紅衫等同苦力

送餐唔止要揸車 要上埋去執機
你想做孝子即管推你老豆去

一句到尾 機場除咗飛嘅之外
全部都係閪工
千祈唔好入黎做

好辛苦？其實佢本身都揸貨車 要成日搬貨 咁邊個會辛苦啲？

你係做緊？佢已經見咗工 佢返依家個份又要熬夜搬好重嘅野 周身傷曬 所以先想轉

機場
一來一回簡直係浪費時間同人生
加上成個場都係老底少 靠食OT
而且長期又請唔到人 又要趕on time performance
直頭係人間煉獄

我係crew 睇住佢地啲呀哥執過一次你以後會乖乖地用架機

餐車一架有成百磅
一個櫃廿三磅要推高過頭放
最慘係 趕

其實你爸有大牌就做九巴啦
加人工之後好好多

唔係掛 我老豆好似有得轉工好開心咁
不過佢都幾捱得 個份咁辛苦都返咁多年 應該冇咩問題嘅

我有叫佢去揸巴士啊 佢話好悶唔啱佢

你住東涌？

唔係啊

查實點外面會有工低得過機場
仲要因航老板 最撚仆街

我爸係見大車司機 係咪一樣㗎？

邊區？
港島、九龍東或者北過沙田我勸你老豆放棄吧
番放工是要四個鐘的

元朗

一樣要搬搬抬抬
一架大車兩個紅衫 換餐換櫃
一般一班機三架大車做三四個廚房
視乎班機邊度番同去邊度
十五至二十分鍾要起到隻機
好撚金

咁撚煩

如果學歷唔夠
機場做餐就搬抬到死
做機底行李就日曬雨淋
巴士最多俾客屌
你諗下啦

都好少少

都係 我同佢講下啦

照你老豆咁講全世界揸車搵食都好悶
仲有揸巴士唔悶
可以識到好多師兄師姐
辛苦程度應該同貨車差唔多
攞車都係喺自己個區攞
利申：老豆做緊九記

唔好去做
因為要翻shift 有時要追更

咪撚聽佢地9up，推餐車入櫃換櫃果啲另外有班人做

佢話揸巴士好多規則 但我覺得揸巴士幾好 起碼唔洗搬搬抬抬